日本嘅馬肉料理係香港有冇得搞？

🤤

係咪分5班馬 同g1馬王

再跟血統分

我覺得香港食馬應該合法化

系
跑馬都合法

應該唔好食，日本人好多都受唔到。

開到周街都係

佳龍狗

仲要賣到好貴 高檔野

ikea以前好似都做過

跑得吾好就可以殺左隻馬黎食

冇咩特別
利申:食過

住港島嘅優勢

啲肉應該唔會好得去邊

啲馬斷腳要人道毀滅 攞去食左佢好過啦

好似食袁崇煥甘，發洩下

我系果個post就系咁講

熊本食過
我覺得好好食

食過一次，唔好食

鯨魚就話姐 馬肉ikea就有啦

利申 食過鯨魚 唔好食

始終唔普遍

貴？

ikea俾人告用馬肉要回收呀